其實旺角，尖沙咀咁多人，係咪應該整埋行人路收費。

而家車多要整道路收費，去改善阻塞。

但係人多都應該要處理下，咁多人係街，有錢人都無心機出街消費，影響經濟。

好多出旺角，尖沙咀，銅鑼灣嘅人都係得個行，同睇，根本就唔買野，佢地出街對經濟無貢獻，反而係度阻街。

所以建議應該對消費小於200蚊嘅人收取道路費。每5個鐘50蚊就差唔多。
咁就唔駛咁多人迫。費事班窮人影響香港經濟

窮撚就應該死返屋企